有無人睇緊阿根廷對英格蘭

等睇Ojo 出場

入波了

無樂視

愛華頓 +1

2球

紐記

onomah
細walker

睇電視

弱隊用李城打法好屈機

竟然炒阿根廷3粒

德國輸鳩咗

ARGENTINA 0-3 ENGLAND

CALVERT-LEWIN 38'
ARMSTRONG 52'
SOLANKE 90'+3 PEN

VENEZUELA 2-0 GERMANY

PEÑA 51'
CORDOVA 54'

VANUATU 2-3 MEXICO

B.KALO 52'
W.RONALDO 62'

K. MAGAÑA 10'
R. CISNEROS 25'
E. ALVAREZ 90'+4

瓦努阿圖差D爆大冷

廢9卡華利雲